香港有邊間酒店好住

最重要有部靚電視機 乾淨 舒適
同老婆嘈交
想去住返個月

準備今晚執定野 聽日去住

Ritz-Carlton

時鐘

好似好貴
有冇平小小

九酒

麗晶大賓館

天水圍嘉湖

又近大陸

廣東道三寶

如心

世界
萬國
福澤

部電視機好似差小小

太偏又遠近大陸

青逸
帝景

紅磡sav
利申:去過爆房，有落地窗環境乾淨電視夠大，就係細左啲